生理時鐘倒轉晒 點搞好

keep住1點訓，7點起身

（一早訓，e.g. 11,12點訓 就會訓到第朝12點加頭勁攰）

每日朝早精神最差，個腦lag機咁

晏就好啲，專心到，搞到gag, 同人吹到水

夜晚就好撚亢奮，可以multitasking, 完全唔會攰

點樣掉番轉個生理模式

改變唔到 唯有接受

係咪太大壓力?
試下做運動

一點訓七點起其實好正常

睇錯心理時鐘

咪係

有幾正常

我淨係想掉番轉個生理時鐘

1點瞓7點起有幾倒掉呀
翻學果啲全部都咁㗎啦
你話晏晝1點瞓夜晚7點起先叫掉轉啦

個個香港人都係咁架啦

召喚 心理時鐘 巴打

逼自己就得

唔夠訓

我表達出錯，唔係想講訓教時間

係精神既時間

我想朝早好撚精神，慢慢變攰，到夜晚就又攰又提唔起勁咁

依家我case係掉轉

sorry 7點訓5點起身
你覺得你會唔會正常過我?

我好似仲嚴重
因為宜家番學最早上堂係12點
慢慢好似慣左無3-4點就訓唔著
然後第二朝9點幾10點醒,甚至有時會訓更加耐

我8點鐘要起身返學，夜晚2-3點先訓到

我平時返工返 08:30 - 20:10，都成 2、3 點先瞓，由星期一 loop 到星期五。
到星期六、日基本上連街都唔出，淨係喺屋企瞓返夠皮 (講到底其實係冇人約)

咁係你更唔正常姐

移民美國

成個香港做野讀書班人都係咁架啦
唔夠瞓朝早唔精神 夜晚先精神

去地球另一邊

咁你依家有無啲咩plan呀?